你是忘記了還是害怕想起來

前幾日睇咗返校
當中有句名台詞
「你是忘記了還是害怕想起來？」
睇到呢一句
我開始驚
我係驚
香港人會忘記
或者係害怕想起這恐佈的歲月
我明直到現在
發生咗好多事
死傷無數
但即時係咁
我地都要時刻回想
呢件事所帶俾我地既教訓
埸仗仲未打完
我地要努力地活下去

最後附上返校作曲人給香港人的說話

「活下去，才有希望。在未來才會有人知道，這一切多麽得來不易；我希望在不久的將來，這一切可以陽光普照。致自由。」

唔好死